廠迷 一人一首歌懷念雲爺爺

雲爺爺已嗌「受夠了」

雲加 像清得沒帶半顆沙
雲加 漸化做淡然優雅